禁制令唔使宣讀，唔使張貼嘅咩？

我點知個禁制令講咩啊？話唔畀上網就得啊？